佔路係不合作運動

佔路應視為不合作運動
唔好再問點解 為乜好嘛？
而不合作運動係打游擊戰
就係要殺敵人一個措手不及
請千萬唔好打成持久戰
冇哂體力嘅 請盡早撤退
冇乜人嘅 亦請撤退

撤退咗嘅 可以組織下次不合作運動
未撤退嘅 可以嘗試轉佔別處

最緊要係向清場前要走
咁先可以長久地抗爭
一日佢未撤回 一日不合作運動都會持續落去

最後
糾察篤灰正仆街

香港加油

推

再推

兄弟爬山，各有各行

-----------
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

唔好跟風屌，唔好俾班三毛搧動到，唔好割席，唔好分化

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

要比更多人知

要學法國黃衫軍
Be water

轉戰禮賓府

遊擊戰呀巴打們

玩門效率高好多囉

push

冇乜人學得識

而家網上幾千個軍師 又唔去現場傾 想點？

持久戰會消沉士氣
打得耐會有「我究竟做緊乜？」嘅疑問
雨傘就係咁

推推推

Hong Kong fighting!!!

fighting

矛錯

Be water my friend

分化真心好仆街
不管有心定冇心
群眾就係因為你而有所動搖
其他人就因為你而失去決心

如果要帶動言論 帶領群眾
收糾察皮果時
請唔好盲屌
係爭論時更加應該要有point同冷靜
以point駁point

[行動升級]10：00 轉戰禮賓府

法國黃背心運動的 8 堂課 - 不死守任何公共空間

弱勢就打遊擊！毛澤東都係咁！
五年前我地不自量力，包圍政總失敗，消耗太多能量！今天我地唔會再犯同一個錯！